Vagrantfile на базе ubuntu/focal64 позволяет в атоматическом режиме развернуть инфраструктуру, представленную ниже на схеме:

![](Lite-3.png)


Файл `vars.yaml` содержит переменные. Для успешной работы ОБЯЗАТЕЛЬНО внесите изменения в файл `vars.yaml` !!!
